【人妻微甜】沉淪櫻花下

序

關於我和Cyrus的故事，有興趣可以看：
【人妻少甜】淫妻獨白－－迷失Ritz Carlton

Cyrus就這樣從我的生命中消失，像微風吹過我這平淡的湖泊，泛起微弱的漣漪，風過後，仿佛一切從未發生過。

我有很多問題想問Cyrus，我想知你不辭而別的原因......如果我沒有到天后找你，我們是否還可以繼續下去？如果你有緣看到這個故事，可以告訴我嗎？

寫完與Cyrus故事，我也要回到那乏味的生活中，間中幻想有一天，你可能會再次闖進我的生命，又或者，永遠不會。

（序完）

第一章

「我們商場明年會與京都塔合辦一系列活動，我想你三月中到京都兩星期，和日本代表寫一份詳細計劃。」上司Henry跟我說。

「沒有問題！」我很爽快地答應，自從Cyrus不辭而別後，我也想離港散散心，可是新工作忙得沒有放假的機會。

------

「平安藥在旁邊那格，還有涼茶，記得要沖來喝。」甫進公寓，便收到老公的來電，交代這交代那。我覺得自己像旅行青蛙，行李是老公收拾的，我卻頭也不回地獨自離家。

公司替我租的套房，離京都站很近。房間是傳統的日式公寓，啡木地板、米色牆壁、木製家私。一進門就是廚房、洗手間，然後是起居室，只有一張床、書桌、飯枱和椅，所有東西都是一人前。最後就是用來晾衣服的小陽台。

這是我第一次一個人生活。小時候，有父母的照顧，跟老公拍拖、結婚，我一直都是被照顧的那一位，從未試過獨立生活。

「Hi，你一定是暫住兩星期的香港人，我也是香港來的，叫Stanley。」

安放行李後，正打算到超級市場添置日用品，一開門就碰到同樣是短住兩星期的Stanley。

「租房時agent也有提及我會有一位港人鄰居。我叫Margaret，這兩星期請你多多照顧。」

「不要說照顧，大家互相幫助吧！」

「我打算去超級市級，你呢？」

「我要外出工作，那麼，稍後再見。」

「星期日也要工作？」

「我是攝影的，何時有風景，何時要工作。」

風景？我看過最好的風景，就是Cyrus帶我到酒店窗前看的維港夜景，Cyrus離開後，再也沒有風景。

「可以帶我去看風景嗎？我知道這有點唐突，但我很久沒有看過好風景。」我問Stanley。

「當然可以！」

（續）

lm

第二章

「這是我公司的一個project，把櫻花開、花落，都紀錄下來。」Stanley說。

Stanley開車帶我到嵐山，在渡月橋前，左邊那暗綠的山，只有一、兩棵樹呈淡粉紅，路邊的櫻花樹，也只有瘦小的椏枝，伴着小小的花蕊。

「半點像樣的櫻花也沒有，你也要拍嗎？」我滿是疑惑地問。

「很多美好事情的發生，都是不知不覺的。但我們現在能預計，這些啡色的樹，再過一星期，便會變成浪天粉紅，不是值得紀錄嗎？」

Stanley就在這裏為很多未開的櫻花樹拍照，我靜靜地跟隨着，嘗試欣賞未發生的美好。

「栽種一年的櫻花，由開花到花落，只有短短兩星期，它們也是脆弱的，受不了風吹雨打，人力沒有辦法延長花期，也無法要它們再開一次，花落了，怎樣也無法重來。」

脆弱、無法重來，這是在說我和Cyrus嗎？

「你為甚麼哭了？」Stanley驚訝地問。

「Sorry，我忽然想起一位像櫻花的人......」我趕緊拭去臉上的眼淚，免得嚇怕這位新朋友。

「我猜......他不是你丈夫。」Stanley指着我左無名指的婚戒。

「哈哈，藝術家都是這樣觀察入微的嗎？」

我們沿着竹林走，我向Stanley訴說着我和Cyrus的故事。

「你還愛他嗎？」Stanley問。

「我想，從來沒有愛過......只是，他的離去為我帶來太多的問號，這些問號，一直縈繞不去。」

「過完這兩星期，看完櫻花，我相信你能夠重新出發。」Stanley拍着我的膀說。

（續）

估唔到你仲有故

哈哈，點解唔可以有故？

第三章

「Margaret，welcome to Kyoto！」本田先生把清酒遞給我說。

首個上班日，日本同事晚上為我設歡迎宴。

「Thank you！」我舉起杯，向同事們點頭說。

因酒精，我失去了Cyrus，所以自從Ritz-Carlton那夜，我再也沒有喝酒。這次為應酬而喝，我發覺越飲，越掛念Cyrus；越掛念，我越飲得多。

「I can go up by myself, thank you, Honda San.」

本田先生送我到公寓樓下，我扶着牆壁，乘電梯到三樓。

我把鎖匙插進鎖孔，但不論向左或向右，門都開不了，我倚着大門，淚奪眶而出，喃喃地說：「我的人生是否失敗得連門也弄不好？」

「呀！」我整個人向後翻，門突然開了，抬頭看，竟是Stanley！

「我還以為有賊呢，一直在弄我家門，原來是你這個醉酒婆。」

Stanley扶我到他的床邊倚着，給我沖了一杯熱綠茶。

「謝謝你。今晚跟同事應酬喝多了，打擾你，不好意思。」

「不緊要，還好你是進了我的門，而不是別的。以後不要喝這麼多，獨自飲酒很危險的。」

「Cyrus離開那夜，也說過一個人飲酒很危險。」我鼻子一酸，淚又落下......我到底還要流多少眼淚？

「我可以借你肩膀十秒嗎？」

Stanley坐到我身旁，說：「當然可以，多久都行。」

我抱住Stanley，盡情地痛哭。

「謝謝你，我一直都想有人可以讓我抱着大哭一場。」我慢慢止住眼淚，對Stanley說。

「不用客氣，互相幫助嘛！」

我吻了一下Stanley的臉頰，他沒有反抗；我再吻他的嘴唇，他也沒有反抗。我為他脫去上衣，由他的脖子開始，一直吻到他的乳頭、肚臍，然後解開他的起居褲索帶。

（續）

第四章

假如這刻我吻着的是Cyrus，假如一切可以重來......可是，沒有假如......

我閉上眼，幻想着Stanley的硬物是那曾屬我的波板糖，舔着、吻着、撫摸着。

「你不後悔？」Stanley抬起我的頭，投以憐憫的目光問我。

「我該後悔甚麼？最後悔的，就是Cyrus的離開，再沒有別的事能令我後悔。」

「你要知道我們只有兩星期，大家在京都的工作完結，我們也會結束。」

「那很好，起碼我知道我們的限期。」

「我很想好好疼你......」Stanley親我的前額，雙手撫着我的臉，他那溫暖的嘴唇吻下來，試圖融化我冰冷的心。

他為我解開米色乾濕褸，脫掉深藍厚棉連衣裙，只剩下黑色喱士bra和黑色t-back，二人坐在床上對目相望。

「為甚麼停下來？」我問。

「我怕傷害了你。」

「不用怕，我已傷無可傷。」我把bra扣解開，自行脫掉內衣服，躺在床上。

Stanley輕輕張開我雙腿，壓在我身上，慢慢把肉棒放入。我擁着他，撫摸着結實的背肌。他徐緩的節奏，讓我感到放鬆，我合上眼，仿佛夢到Cyrus就在我內。

「Cyrus......Cyrus......」我緊抱着他說。

啪！

Stanley用力掌摑我的臉，說：「醒呀！Cyrus不會再出現！你就不能向前看嗎？」

「對！你打得對，繼續打，直到我清醒、直到我的身體比心更痛！」

「好，那你受不住要跟我說。」

Stanley將我翻轉，抬起我的臀部，以狗仔式大力抽插着。

啪！

Stanley突然用力拍打我的屁股。

「告訴我，我是誰？」Stanley扯住我的頭髮，在我耳邊問。

「Stanley！」我大聲答說。

「Good girl！」他輕撫我的長髮，然後抱着我側身躺下。

（續）

第五章

他一隻手抱着我雙乳，另一隻手按摩着陰蒂，他的每一次進入，令我感到胃內有股暖流經過，舒服得令我十分放鬆。

「叫我的名字。」Stanley吩咐說。

「Cy......Stanley......」

Stanley緊緊把我包圍着，似要把我整個人吞沒，然後就在我體內噴發了。

Stanley到底是怎樣的人？時而溫柔、時而粗暴。但我喜歡他令我痛，提醒着我要忘記Cyrus。

------

經過連續兩天的OT，星期三終於能夠準時下班，於是獨自到河原町逛逛。我進了丸善書店，書架剛好放着《Fifty Shades Darker》，我隨手翻到第十四章，正講述男主角在吃Macaroni and Cheese，跟那天Cyrus在餐廳吃的一樣。

對，我又想起Cyrus。

即使有Stanley陪伴，想起Cyrus還是會心痛。這種心痛，不是被刀割的滋味，刀割還能忍痛拔刀；但這種感覺是淡淡的、有點呼吸困難，整個人被痛包圍，像遇溺，不論怎撥水，也撥不開，刺痛着每個毛孔。

我呼吸着春天微冷的空氣，踱步返回公寓，一直仰着頭向天，因為只要一低頭，淚就掉下來。

「Stanley，你有空陪陪我嗎？」我按了Stanley的門鈴，我需要陪伴。

「只要你需要，我隨時都在。」Stanley就在玄關擁着我。

「我又想他了，是否很無用？」我涰泣着說。

「傻瓜，我今晚帶你賞夜櫻。」

（續）

因為cyrus已成過去

樓主係咪做人妻做左好多年開始悶所以...

但Margaret仍然念念不忘Cyrus，到底有咩方法可以忘記？

一直沈淪像像個迷宮 不會知道何時出口在哪裡

你老公真係慘
點解你可以咁淫

睇嚟真係一個好特別嘅存在

我寫個外傳，俾個女人佢囉

常覺得是因為Cyrus的不辭而別，為Margaret帶來太多問號，她不停地想想想，想着想着就鑽進死胡同

第六章

「這麼多人，真的要進去嗎？」對於人群有些微恐懼的我問。

Stanley帶我到遊人如鯽的清水寺賞夜櫻，維修中的清水舞台，更見擠逼。我們艱辛地擁到最前排，Stanley從後環住我的腰，往下望，一簇簇櫻花樹在燈光的陪襯下呈橙紅。

「這是否有點屈機？我只能看到少許淡粉紅色，根本看不清下面有多少櫻，半開或滿開也不知道。」我疑惑地問Stanley。

「很多事情，都無需看清。讓你看清又怎樣？現實總是令人失望的。就這樣曖曖昧昧，不美嗎？」

「不，最討厭不清不楚。」我別過頭望着Stanley。

「我跟你說一個典故，傳說從這裏跳下去，若不死，願望就能實現。人們於是用『從清水舞台跳下來』形容破釜沉舟的決心。」

「從清水舞台跳下來」，我心中默念着。我願意為Cyrus，從清水舞台上跳下去嗎？

我願意⋯⋯

------

我們離開寺後，進了一間豆腐料理店晚餐。

「你愛Cyrus嗎？」Stanley問。

曾經，我可以肯定地答沒有，現在我不肯定⋯⋯

「我不知道，但有分別嗎？覆水難收。」

「覆水，也可以收，我示範給你看。」Stanley用電話拍攝他倒清酒的一刻，然後遞給我看。

「哈哈！那只是Instagram的倒轉功能吧！你很無聊！」我忘了上次大笑是何時，「謝謝你這樣哄我笑。但重來，只能在想像中發生，現實的酒無法自己返回瓶內。」

「既然無法重來，不如我今晚幫你忘記過去？」Stanley微笑地問。

（續）

從未留過言係連登

快d post 文啦 diu 好有共嗚呀

謝謝你支持......但今日要休息一下......

“GoodMorningClass突然用力拍打我的屁股。

「邊個比你休息, 我要睇文呀」GoodMorningClass扯住我的頭髮，在我耳邊問。”

女人梗係寫翻女人角度, 唔洗勉強
同埋話你淫依個fact姐, no judgment
你同老公太耐冇晒感情?

男人點解會有共嗚

師兄有d野明就明 唔明就唔明

逛夠幾個睡房到達教堂 仿似一路飛奔七八十歲
既然沿著情路走到這裡 盡量不要後退

第七章

回到Stanley的公寓，他從床頭矮櫃內拿出一束紅色的麻繩，說：「想試試shibari－－繩縛嗎？」

「我未試過呀⋯⋯」我有點猶豫，一直只在AV中看過，從未想過會用在自己身上。

「但我信你，可以一試。」我望着Stanley，堅決地回應。

「這也是為幫你忘記Cyrus。」

心底雖有萬般懷疑，這跟欺騙無知少女性交能轉運有甚麼分別？不過反正背叛自己丈夫和勾引別人老公也做過，還能更不堪嗎？

「你受不了要跟我說。」Stanley摸摸我的頭說。

他先把我所有衣服脫去，然後在我耳邊解開麻繩，繩掉在地那「啪」聲，讓我感到緊張和期待。

Stanley指示我把雙手合十，用繩在兩隻手腕上繞了兩個圈，然後綁了一個結。

「這是平結，不論怎樣動都不會再收緊，你放心。」Stanley指我手腕上的結說。

「我信你。」

「舉高雙手，兩臂放在耳旁、前臂後彎在頭後。」Stanley站在我後，雙手沿我的腰向上掃，指示着手的擺放位置。

他把繩分別在我乳房上、下繞兩圈，然後站到我面前把玩、吸啜被繩擠得更突出的雙峰。

「啊⋯⋯很癢⋯⋯」雙手無法動彈，我只能把身體左右搖擺，試圖避開Stanley的攻勢，但他竟把我順勢抱到床上側身躺着，再把繩由我胸前往下墜，纏住一雙足踝。

繩往上經過私處時，Stanley前後拉動繩，按摩着小穴，對我說：「覺得這種滋味如何？癢癢的，很想要卻無法動彈。」

「我……不知道……」這種感覺很複雜，雖是無可奈何，但卻令人享受。

Stanley把玩着、吻着、撫摸着一番後，慢慢把繩解開，再把肉棒放進我早已濕透的蜜穴內。

（續）

第八章

周日，我跟同事到京都御苑欣賞滿開的櫻花。

公園周圍都有四方桌布，朋友、同事，還有家庭，在櫻花樹下播着音樂野餐。

聚會結束後，我獨自在公園漫無目的地逛。

走到兒童遊樂場，一位媽媽一邊整理便當，一邊望着正在追逐的爸爸和兒子，畫面美得令我妒忌。我相信若Cyrus在場，他們一家也會是這般樂也融融，而我，永遠無法參與其中。

「Stanley，你也在？」拿着相機的Stanley就在我前經過。

「跟你說過，哪裏有風景，我便到哪裏拍照。」

「我可以看看你拍了些甚麼嗎？」我問Stanley。

「可以，但不要delete我的相片，否則我今天就白做了。」Stanley笑着把相機遞給我。

「小孩、家庭......為甚麼拍櫻花的只得幾張？」我掃着相機的屏幕問。

「這個公園最好的風景是人，這裏的花每年都會重覆地開，唯有人不可能相同。」Stanley解釋說，「你看，這裏有友誼、有天倫之樂。」

又是天倫樂⋯⋯但其實，我也可以擁有的。

Stanley離開繼續拍照，我走到一邊，忍着眼淚，撥了個電話給老公。

「老公，不如從日本回來後，我們生BB？」

「傻妹，你一定是累透了。你知我一直都想要BB，只要你願意生就可以。」

老公暖暖的聲音，永遠是我最大後盾，而我這個壞女人，何時才懂珍惜？

（續）

第九章

在京都的最後一個星期五，所有工作已經完成，周末過後，我便要回到那舒適但局促的家。

我不想回家，我不想繼續把Cyrus這包袱帶回港。但，我怎樣才能把他忘記？

Stanley：Margaret，明天有時間和我賞最後一次櫻嗎？

我收到Stanley的Whatsapp。對，最後一次，我很喜歡Stanley的清楚，我們兩星期的賞味期限快到，我沒有感不捨，他就像一趟有回程機票的旅行，歸家時我只會回味旅途中的風景。

我：好，去哪兒？

Stanley：哲學之道

------

「人們常常期待櫻花滿開之時，在那裏，我認為花落比花開更美。」Stanley在巴士途中說。

「人也能這樣嗎？一段關係結束時可以比開始、甚或熱戀時更美嗎？」我淡淡地問。

「這要視乎那是一段怎樣的關係，怎樣開始、怎樣結束。」

哲學之道約長兩公里，兩旁為行人道，中間夾着狹小的河道，種在河邊的櫻花已落了一半，花瓣散落在河面，鋪成一張粉紅色地毯。

「如果關係、生命，所有事結束時，都能為一條普通的河流作點綴就好。」我看着水中的花，又傷感起來。

「嘩！很美呀！」一陣風吹過，樹上一瓣瓣花落下，「是櫻吹雪呀！」我不禁讚嘆眼前的美景。

我回轉頭欣賞四周的花雨，忽然發覺河對岸有一個熟悉的背影，是他！是Cyrus！

「喂！你去哪裏啊？」Stanley大叫着。但我已不顧一切、帶着淚奔往最近的橋，越過對岸。

（續）

support

第十章

「Cyrus ⋯⋯ Sorry ⋯⋯」過河的橋相距甚遠，我用盡全力跑到Cyrus面前，沒有氣力的我，跪在他前說。

「應該要道歉的是我⋯⋯我不想見到你難過。」Cyrus蹲着說。

「那你不要不明不白、不清不楚地離開⋯⋯我一直有很多問題想問，但我不敢、也無法問⋯⋯你可以陪我多一次嗎？讓我能像河中的櫻花般，得到最後的美麗嗎？」我卑微地問。

「As you wish.」

又是這句as you wish ⋯⋯我wish很多東西，若所有事情都能如我所願，我會這麼傷心、這麼放不開嗎？

「我是陪太太到大阪為她的演奏會作綵排，今日她整天在練習，故我獨自來京都逛逛，想不到會碰到你。」Cyrus在的士上跟我說。

「可以問你問題嗎？你已block了我的whatsapp，現在不問，我怕以後再沒有機會問。」

「怎會沒有辦法呢？你可以打電話，你知道我辦公室直線的。」

Cyrus這是責怪我嗎？既然連whatsapp也block了，信息不是很明顯嗎？難道我還要不知廉耻地致電，再被狠狠的拒絕？

我沒有說出這些話，不敢也不想說，他已在我身邊，一切已足夠、一切再也無所謂。

回到公寓，我從雪櫃裏拿出最後兩罐Asahi。二人坐在床邊，不發一言，注視着各自手中的啤酒。

我決定要打破沉默，喝一大口啤酒，然後低聲問：「你有在乎過我嗎？」

「我在乎你家庭、也在乎我家庭⋯⋯你要明白我們在乎的，從來不應該是彼此呀⋯⋯」

Cyrus淡淡的回應，每一隻字都刺痛我的心。他說的，我都明白、我都知道⋯⋯但我不由自主地想着他⋯⋯

「我明白⋯⋯那你可以和我做最後一次嗎？」我望着Cyrus問。

我認我不要臉，但為了Cyrus ⋯⋯再低賤的，我也願意做。

「As you wish.」Cyrus微笑答。

（續）

第十一章

我紅着眼、忍着眼淚，慢慢解開Cyrus那件黑色Burberry乾濕褸。

我想哭是知這可能是我們的最後一次，可能以後再見不到Cyrus；但我不想讓眼淚破壞我們最後的回憶。

「傻瓜，你的頭髮粘了一片櫻花。」 Cyrus說。

就在他為我摘去那片花瓣時，我偷偷地親了一下他的臉頰，像學生時代的戀人般。

Cyrus把那片花瓣放在桌頭的矮櫃上，然後溫柔地吻着我的嘴唇，柔軟的雙唇融化我的淚，這是我掛念已久、期待已久的吻。

我的舌頭禁不住在他口中打圈，嗯⋯⋯有點粗糙，但暖暖的，很懷念他舌尖的溫度。

「我送給你那件La Perla睡衣呢？」Cyrus問。

我噗哧一笑，說：「這裏是京都呢！」

「是有？還是沒有？」Cyrus像是知道我把那件睡衣隨身帶着。

「有⋯⋯」

「去換上那件睡衣。」

我從行李箱的暗格內，拿出一個被膠紙綑綁好的黑色膠袋。我原以為，這件藍色絲質吊帶睡衣已被我永久封印，想不到我還能把它穿上。

抖了兩下，睡衣的皺痕已褪得七七八八，名牌果然不同。我在浴室換過睡衣，還記得上次穿這件睡衣時，我感到萬般不自然，胸前的喱士遮不了乳頭，短裙也蓋不了臀部。

「精神點！你要有自信！Cyrus說過我穿起這裙子很美！」我喃喃對住鏡中的自己說。

步出浴室，看到Cyrus那雙發光的眼睛，我知，我贏了這個回合，但⋯⋯我能把他贏回來嗎？

（續）

第十二章

「你真的很美。」Cyrus從床邊走到浴室外，把我雙手捉住，放在頭上，激烈地吻着。

「Easy⋯⋯Easy」我小聲說，企圖控制節奏。但似乎不成功，Cyrus二話不說將我抱到床上，然後脫掉自己的衣物。

很享受他這樣吻着我全身每吋肌膚，像呵護嬰兒般珍惜、仔細。幸好，我也沒有偷懶，脫毛、磨砂一直都做足。

「我想要⋯⋯」我的渴望已被他喚醒，微微抬起腿，恨不得馬上被他填滿。

「你這貪心的小女人。」

「你現在才知道嗎？」我微笑着說，難道他忘記了那次在酒店，他也曾這樣說過嗎？或者他忘了跟誰說過同樣的對白⋯⋯

他肉緊地吻下來，是在懲罰我駁咀嗎？

他趁我不留神，把肉捧放到陰道的盡處，使勁抽插着。

「啊⋯⋯」我忍不住呻吟出來。

「慢點⋯⋯慢點⋯⋯」我說。他的速度令我回不過氣來，而且⋯⋯我不捨得太快完事，我想好好把這一切記在腦海深處。

Cyrus乖乖地慢下來，緩緩地進出。我抱着他的頭，品嘗着他的耳珠、面頰、咀唇。

「你⋯⋯不如躺下？」我喘着氣問Cyrus，因為我想回憶我們的第一次、在車箱內的那次。

「好⋯⋯」

我從他的胸膛，一直吻到硬物上，舔着調和了我倆的體液，接着我坐到肉棒上，上下搖晃。 我妒忌自己的陰道，可以把Cyrus的陰莖吞沒，我也想把他整個人吞進胃裏。

「起來，躺下，頭擱在床邊。」Cyrus命令說。

那硬物在我口腔進出，我望着倒轉了的大腿和陰囊，不，我更想看他的臉⋯⋯我試圖掙脫，但失敗，他雙手按着我雙峰，不久，就在口內噴發。連從咀角流出來的少許精液，我也用手背抹走，再用舌頭舔去，不想浪費任何屬於Cyrus的東西。

我躺在他胸膛，聽着二人還未平靜的心跳，問：「我們還可以再見嗎？」

（續）

馬國明放假一天......

俾少少時間我，好好地寫最後一章，完成今次旅程。

我原本想寫一個忘記之旅，思考一下Margaret該怎樣忘記Cyrus。

但一路寫，發現原來仍然掛念，仲手痕到寫返Cyrus出嚟......太失敗......

所以我都係放棄，完咗呢個故事

好鐘意睇～
寫得好好，應該值得多d人睇～
樓主加油！

我也忘記不了。。。。。

謝謝你支持呀⋯⋯

咁渣ga

渣咩呀？

心照啦

講嚟聽吓

難道你就是Cyrus?

快d出文啦 成日凌晨出文

第十三章（最終章）

「對不起⋯⋯」Cyrus冷冷地說，「你知道這一切本不應該發生⋯⋯」

我的眼淚不由自主地從眼尾流出，哽咽說：「我明⋯⋯謝謝你⋯⋯可以讓我多抱你一會嗎？讓我好好記住你的體溫⋯⋯」

「不⋯⋯我是時候要回大阪了⋯⋯要離別的，終究還是要分開⋯⋯」Cyrus輕輕推開我。

「那我去換衣服，送你到車站。」

在浴室鏡子裏的自己，眼、鼻、臉通紅，望着鏡無聲大叫，淚如瀑布瀉下，鼻水、口水滿臉。

我不捨得、不想分開，但我可以做甚麼？我除了哭，我還懂做甚麼？我這下賤貪心的人，要記住自己香港還有丈夫，Cyrus也有家庭呀！我何時才能醒？

我用冰冷的水洗臉，要醒了⋯⋯鏡中這個醜婦，誰也不會喜歡、誰也不會憐惜。

我擠出微笑，對自己說：「我還要與Cyrus走最後一段路，他對我最後的印象，一定要是高貴、美麗的。」

我們步出公寓大門時，撞到剛回來的Stanley，他應該是看到我那哭到紅腫的雙眼，就在我們擦身而過時，Stanley在我耳邊低聲說：「堅強⋯⋯」

我皺着眉，望了Stanley一眼，心裏說：「對不起，我做不到。」

從公寓走到京都站這段路，是我走過最短，而又最難走的路。Cyrus永遠喜歡走在我前面，我看着那高而厚大的背影，很想很想衝上前緊抱住。

「Bye。」Cyrus在閘前對我說。

他為甚麼不說中文？為甚麼不說再見？連法文的再見au revoir，也有再次見面的意思，但英文的bye，完結就是完結，沒有下次。

「再見。」我選擇中文。

隨着他的背影在站內消失，我也轉身返回公寓，收拾這兩星期的行李和無法放下的記憶。

公寓床頭櫃面的那片櫻花花瓣，是最後屬於彼此的東西，我想要把它保存，就像年輕時儲起中學籃球隊隊長抹過汗的紙巾。

我用透明指甲油，反覆塗滿花瓣，然後放在銀包內，就讓它永遠跟着我。

出發前，曾希望可藉此旅程清洗對Cyrus的思念，原來越想忘記，卻越記得起。既然無法忘記，就讓我靜靜地把你埋葬在心底，想念你時，買一束花，再來到這墳前悼念。

（完）

哈哈，出了，謝謝你支持.......
感激這般沒有用的文章也有你支持

其實你係唔係Cyrus啫？真心問

你真係痴左線
你老公真係慘

我都想忘記，但可以點？

好睇喎
淫妻個setting幾好 點到即止

多謝

你覺得呢？

似係

LM

如果繼續寫，唔知仲有冇人睇呢？

樓主今年幾歲?結婚幾耐?

睇呀

第一集第四章有講

【人妻少甜】淫妻獨白－－迷失Ritz Carlton

幾時再有故？

好睇！

諗吓人妻同Cyrus仲可以點先

人妻想得到Cyrus嘅愛但又得唔到,連做SP 嘅資格都無 意外發現 Cyrus 出面其實好多女女 人妻覺得被欺騙 一連串ge報復行為 由Cyrus 個女開始........

你寫唔寫得到落去

真係好沉cyrus

可惜設定咗Cyrus個女得一歲，唔係佢個女實會偷我五百萬首飾

人地39歲你先30歲

啱晒！我39歲時，Cyrus個女啱啱好10歲！

你真係痴lun 缐嫁

你提議報仇先架喎

我想睇人妻初戀故事

諗諗先

新讀者留名
又係放唔低啲乜都唔講清楚嘅人渣
睇嚟都係要等多排

你唔覺得就係因為唔清唔楚先放唔低咩？
心裏有一萬條問題想問，但問唔到
呢種不甘心、無奈，永遠纏繞住自己

係呀 成日都好想再見到佢 好鬼無用

但當你決定忘記，或已經忘記，佢又偏偏出現喺你面前......咁樣仲無用

初戀走甜架喎，唔好睇
我認真考慮過報仇計劃，的確可行，但小朋友無辜架喎

原來老公係初戀...
咁好難怪既
搵過個啦
搵到你就明自己同Cyrus既一切
其實又唔係咁緊要